全能既連登仔會除咗屌九巴仲會有乜行動?

仲會屌你老母

你呢
你有咩行動

All in 范國威

邊撚個屌九巴
我撐九巴減全體司機人工50%

屌完九巴咪又搭返九巴

冇，其實大家一樣